msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: derornos@gmail.com, https://open.kakao.com/me/derornos\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 푸른이\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"

msgid "Fair Warning"
msgstr "경고했지?"

msgid "Defeat the Royal Emissary three times during a single playthrough of “Curtain Call.”"
msgstr "한 번의 <i>커튼콜</i> 시나리오에서 ‘왕실의 특사’를 세 번 쓰러뜨리십시오."

msgid "First Steps"
msgstr "첫걸음"

msgid "Interview the following VIPs in “The Last King”:"
msgstr "<i>마지막 왕</i>에서 다음 VIP를 취조하십시오."

msgid "Constance Dumaine"
msgstr "콘스탄스 듀메인"

msgid "Jordan Perry"
msgstr "조던 페리"

msgid "Ishimaru Haruko"
msgstr "이시마루 하루코"

msgid "Sebastien Moreau"
msgstr "세바스티앙 모로"

msgid "Ashleigh Clarke"
msgstr "애쉴레이 클라크"

msgid "Crashing the Party"
msgstr "파티종결자"

msgid "Defeat the [[Lunatic]] version of Dianne Devine in “The Last King.”"
msgstr "<i>마지막 왕</i>에서 [[광인]] 버전의 ‘다이안 드바인’을 쓰러뜨리십시오."

msgid "For Prying Eyes"
msgstr "염탐꾼"

msgid "Add the Hidden Library to the victory display in “Echoes of the Past.”"
msgstr "<i>과거로부터의 메아리</i>에서 ‘비밀 서재’를 승점 더미에 추가하십시오."

msgid "The Cuckoo's Nest"
msgstr "뻐꾸기 둥지 위로 날아간 새"

msgid "Resign with Daniel Chesterfield under an investigator’s control in “The Unspeakable Oath.”"
msgstr "<i>입에 담에선 안 될 맹세</i>에서 조사자 한 명이 ‘대니얼 체스터필드’를 조종한 상태로 후퇴하십시오."

msgid "Take A Look At This!"
msgstr "자 여길 보세요!"

msgid "Parley with the Host of Insanity in “The Unspeakable Oath.”"
msgstr "<i>입에 담에선 안 될 맹세</i>에서 ‘광기의 숙주’와 협상하십시오."

msgid "The Path of Death"
msgstr "망자의 길"

msgid "Use your Clasp of Black Onyx to find a shortcut in “The Pallid Mask.”"
msgstr "<i>창백한 가면</i>에서 ‘검은 오닉스 장식 고리’를 사용하여 지름길을 여십시오."

msgid "Guessing Game"
msgstr "알아 맞춰 보세요. 딩동댕동"

msgid "Advance to the final agenda of one agenda deck before advacing the first agenda of the other agenda deck in “Black Stars Rise.”"
msgstr "<i>검은 별이 떠오르다</i>에서 한 주요사건 덱의 첫번째 카드를 진행하기 전에, 다른 주요사건 덱을 끝까지 진행하십시오."

msgid "Hastur Made Me Do It"
msgstr "엄마, 하스터가 이렇게 하래요!"

msgid "Defeat Hastur in “Dim Carcosa” while a Possession treachery is in your hand."
msgstr "<i>어스레한 카르코사</i>에서 당신의 손에 ‘꼭두각시로 전락하다’가 있는 동안 ‘하스터’를 쓰러뜨리십시오."

msgid "Say My Name"
msgstr "하스터를 불러봐"

msgid "After you have <i>heeded Daniel’s warning</i>, speak the name of HASTUR aloud seven or more times during a single scenario (or its setup)."
msgstr "대니얼의 경고를 받아들인 후, 한 번의 시나리오 동안 (게임 준비 과정 포함) <b>하스터</b>라는 이름을 7번 이상 말하십시오."

msgid "Get Back Here"
msgstr "돌아와, 창백가면!"

msgid "Win <i>The Path to Carcosa</i> campaign having never ended a scenario with The Man in the Pallid Mask in play"
msgstr "단 한 번도 시나리오가 끝날 때 ‘창백한 가면을 쓴 남자’가 플레이 영역에 있지 않은 채로 <i>카르코사로 가는 길</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "The Path is False"
msgstr "이 길, 잘못됐다"

msgid "Win <i>The Path to Carcosa</i> campaign with <b>8 Doubt</b>."
msgstr "의심에 빗금이 8개 이상 표시된 상태로 <i>카르코사로 가는 길</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "The Path is Real"
msgstr "이 길, 진짜다"

msgid "Win <i>The Path to Carcosa</i> campaign with <b>8 Conviction</b>."
msgstr "믿음에 빗금이 8개 이상 표시된 상태로 <i>카르코사로 가는 길</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "The Path is Mine"
msgstr "이 길, 나의 것이다"

msgid "Win <i>The Path to Carcosa</i> campaign with less than <b>2 Doubt</b> and <b>Conviction</b> in total."
msgstr "의심과 믿음을 합쳐 빗금 2개 미만이 표시된 상태로 <i>카르코사로 가는 길</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "Win <i>The Path to Carcosa</i> campaign with at least three Ultimatums active."
msgstr "“최후통첩”을 3가지 이상 활성화한 상태로 <i>카르코사로 가는 길</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "Carcosa Expertise"
msgstr "카르코사 전문가"

msgid "Win <i>The Path to Carcosa</i> campaign on Expert difficulty."
msgstr "전문가 난이도로 <i>카르코사로 가는 길</i> 캠페인에서 승리하십시오."
